係時候搞個反冒警大遊行

強烈反對有不明人士穿著與警方類似服飾
但無委任證及編嘅
混入警方人群
向其他人施暴

如遊行中發現，應即時指證冒警！